再穿校服 李若彤身形37年如一日

其實點解啲媒體成日要追捧佢，佢真係又老又殘又醜樣

好難頂，勁似141

放過自己

人都會老
太勉強會得人驚

我可以

無雙王你個含家產

何方妖孽

佢嗰一日都幾長

咪撚玩啦伍寶

條腰幾幼

我都係
冇再高過

好心幫對眼打下透明質酸先 佢眼窩好恐怖

又琴又操

認老好難咩

打扮出事，夾硬扮後生
如果佢著衫/化返3x歲妝，成件事差好遠

學鍾楚紅咁咪幾好，打扮得宜好難咩